關於 day trading 的問題

以前覺得 day trading 好處係日日清倉, 唔會有倉過夜嘅風險, 可以瞓得安樂啲。
但 day trading 嘅壞處, 真係日日開工好似計時薪、計日薪咁樣, 手停口停, 你唔做 trading 嗰日就一定無糧出, 做 trading 嗰陣, 仲要盯住個 mon。
其實有無人 full time 做 day trade 做左至少三五年 or more??

分一半長倉

有做swing trade 再margin 做scalping 同intraday trading
通常睇岩先做唔係日日有